警棍多1萬枝 證明警犬多咗1萬人

或者一萬棍係俾香港休班警
原本果3萬俾左武警

每人已有1枝

原本有幾多枝先

天生冇左支棍 要比返佢碌假既佢地

咁又未必
無理由3萬狗一齊返工
應該係無一人一支

Btw 黑警死全家